放手

男朋友講分手 拖拖拉拉左成個月
依家終於要面對現實 要放手啦
無論安慰定屌醒我定你地既故事都好
可唔可以入黎講下野分享下 一個人好辛苦

咩事

好快會習慣

暫時唔好見住

愈見愈掛

戒毒同理

佢放唔低ex 話心擺唔倒兩個人

嘩屌

自問一直以黎對佢極好 做到99分
最後都係唔要我

Same here

放手 放開所有
彼此更自由

既然放唔低，點解要一齊
當水泡？
寧願分開，好過大家都呃住自己

一開頭好地地 但自從第一次因為佢ex而有少小不和之後 佢就越黎越諗起佢ex 我地就越黎越疏遠

佢唔愛你就由佢走啦
唔好浪費自己時間

會唔會有一日佢會後悔

佢後悔嘅話會自己返嚟搵你

我都希望佢會後悔

點解唔健康?

咁樣放手仲好啦

唔好白痴啦 佢鳩痕咪返黎搵你囉

話你聽呢個世界10個男人9個仆街 1個係未開始變質咋

係咪講緊自己

同樓主有類似情況發生過 放唔低個ex然後飛左我 之後佢個ex唔撚理佢就揾返我

水泡

其實佢自己都知佢地無可能 嗰時散嗰陣佢咩都做過哂又求又剩咁 佢ex都係無番轉頭
我估佢應該唔會後悔然後搵番我啦

player?

今日散左，好崩潰
佢話大家嘅想法好唔同所以話想冷靜下
我就覺得其實係藉口 我覺得一段感情係可以慢慢磨合
對我黎講冷靜下同分手冇咩分別
佢根本冇諗過要解決我同佢之間嘅問題
不過已經講咩都冇用了
佢已經唔再理我覆我機